ssd 問題

底板用緊asus h97 plus, 加一隻sata 既ssd
如果想換過隻，見到宜加又m2 又nvme
我應該買邊隻會快D？m2 係未快過舊果D sata ssd 好多？
裝win7 又得唔得？

快呀 你有無256gb ram?

m2只係個interface
m2 SSD有分sata / pcie

同埋2018年仲裝win7做乜鳩

見到底板寫 support sata/pice mode (2260/2280)
係未出面賣緊既都support?
nvme 又係乜？
買隻win10 又千幾，加上我部機都三四年，用win10 會唔會唔多得？

h97板行m.2最多行到1千多D.求其買隻就得

裝win7要係隻裝機手指做D手腳

係未求其買m2 pcie 就得？

事旦.板都行唔足

有冇推薦？

Adata sx8200好似ok

我到宜家都唔明點解咁多人買mac機

因為穩定過windows

呢排windows有咩獨佔新games好玩